在洞穴般的高中食堂，朱迪和董事会坐在社交距离较远的与会者面前。两个学区有不同的面具政策。只有一个学校有一位老师用呼吸机|安妮·沃尔德曼和希瑟·沃格尔| 2020年11月23日| ProPublica
自助餐增加了医院自助餐厅的感觉，用餐的人看起来接近死亡或故意等待死亡。快餐自助餐已经成为过去。有些人甚至怀疑它们是否存在|MM Carrigan | 2020年9月29日|食客
是的，有人告诉我——她宿舍的自助餐厅里有一个“你能吃什么就吃什么”的玉米卷铃铛。快餐自助餐已经成为过去。有些人甚至怀疑它们是否存在|MM Carrigan | 2020年9月29日|食客
多年来，该公司占据了如此多的办公空间，甚至将整栋大楼重新用作公司的自助餐厅，以至于硅谷的一些人抱怨它“吸走了帕洛阿尔托创业生态系统的活力”。为什么帕兰蒂尔的离开不会毁了硅谷，2020年|财富
也有室外走廊和室外餐厅空间，这是许多其他地区在如此广泛的规模上所没有的。晨报：城市如何搞糟101 Ash St.Deal |圣地亚哥之声| 2020年7月31日|圣地亚哥之声
那天，他带着一把.22口径的手枪大摇大摆地走进学校食堂，开始随意射击。如何计划越狱| Seth Ferranti | 2014年9月13日|每日野兽
拉特雷西塔还有一个毗邻的自助餐厅，在那里你可以去一个非正式的自助餐和堆积如山的古巴美食。在坦帕的古巴绿洲吃东西|星巴克| 2014年7月10日|每日野兽
一旦进入学校食堂，作为前厅，每个候选人都有自己的展位。爱荷华州共和党大会的Bizarro World | Ben Jacobs | 2014年6月23日| DAILY BEAST
也许罗格斯大学应该在其自助餐厅的票价中增加更多的素食选择。我对罗格斯大学天才们的毕业典礼演讲：勇往直前，失败| P.J.O'Rourke | 2014年5月18日|每日野兽
2012年，圣路易斯学校食堂的一名员工Dianne Brame因给一名没有钱的四年级学生提供食物而被解雇。政府让美国无能|菲利普·K·霍华德| 2014年5月4日|每日野兽
当机器人专家喘着粗气时，迈克漫不经心地盯着自助餐厅里的其他人。不明智的孩子|戈登·兰德尔·加勒特
提供了一个自助餐厅，孩子们可以在那里花很少的钱购买他们的正餐。《黑人历史杂志》，1920年第5卷，各种
我每天晚上下班后在医院的自助餐厅吃晚饭，周末在电视上吃晚饭或出去吃饭。兔子传记|罗伊·本森
在公司自助餐厅的冰箱底部有一些蛋糕和一点冰淇淋。白火|罗伊·J·斯内尔
据说，随着时间的推移，他们获得了自助餐厅洗牌，即使在街上也能发现。旧金山·Almira Bailey的小插曲